蘋果：據公開資料，「Yellow Factory（黃廠）」並無加入「本地口罩生產資助計劃」

政府老屈

又老屈

濫捕

黃一飛. jpg

但聽黎聽去都係：據公開資料

有無人問過，申請後唔批，會被截左係內部資料，不會公開？

唔批就唔符合而家案情啦

咁申請其他資助，如果真有欺騙資料，即使未批，都計犯法架喎。

當然我信FACTORY只係無做好記錄啦

或者警察故意逼佢地交出上家既聯絡人
以便屈該供應商支持港獨

推下先

跟公司注冊拉董事wor

除非條 冒認 + 使用虛假文書 申請而政府又批

咁要拉埋負責既相關公務員

推

黑警老屈死全家

你知唔知自己講緊咩呀？ 而家人地告佢呃左幾百萬呀 咩叫欺騙資料都係犯法 兩樣嘢嚟喎

人地冇申請/冇批 都即係冇攞到錢 冇攞到錢又點呃幾百萬

係有證據咪告佢用假資料囉 告咩呃錢姐

唔好係度扮中立 夾硬屈黃廠犯法先得嫁

砌生豬肉

又屈

明屈啦
都唔係第一日啦

果班相信政府冷嘲熱諷黃色水魚圈既炒車師去晒邊

留名等睇班狗話唔係拘捕而係協助調查

政府借d兒又老屈